%---------------------------------------------------------------------------%
%->> Backmatter
%---------------------------------------------------------------------------%
\chapter{作者简历及攻读学位期间发表的学术论文与研究成果}

\section*{作者简历}

% \subsection*{casthesis作者}

田茂，湖北恩施人，中国科学院信息工程研究所硕士研究生。

2013年9月---2017年6月，在电子科技大学计算机科学与工程学院获得学士学位。

2017年9月---2020年6月，在中国科学院信息工程研究所攻读硕士学位。

获奖情况：

2017届四川省优秀大学毕业生，2018-2019学年中国科学院大学三好学生

\section*{已发表(或正式接受)的学术论文:}

{
\setlist[enumerate]{}% restore default behavior
\begin{enumerate}[nosep]
    \item Tian, Mao, Peng Chang, Yafei Sang, Yongzheng Zhang, and Shuhao Li. "Mobile Application Identification Over HTTPS Traffic Based on Multi-view Features." In 2019 26th International Conference on Telecommunications (ICT), pp. 73-79. IEEE, 2019.
    \item Li, Jia, Xiaochun Yun, Mao Tian, Jiang Xie, Shuhao Li, Yongzheng Zhang, and Yu Zhou. "A Method of HTTP Malicious Traffic Detection on Mobile Networks." In 2019 IEEE Wireless Communications and Networking Conference (WCNC), pp. 1-8. IEEE, 2019.
\end{enumerate}
}


\chapter[致谢]{致\quad 谢}\chaptermark{致\quad 谢}% syntax: \chapter[目录]{标题}\chaptermark{页眉}
\thispagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除当前页的页眉
%\pagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除整章的页眉

从启蒙到研究生毕业，我在下乐坪村小，中村村小，绿葱坡小学，绿葱坡民族中学，恩施高中，电子科技大学，中国科学院大学，中国科学院信息工程研究所度过学生时代，诸多美好的回忆留在这些地方，同学之情让我时常怀念。

走过了20年的学生生涯，求学生涯中得到许多老师的教导，教育之恩将永远铭记于心。这里特别感激谭东、黄艳萍老师，宋元凤辅导员对我的帮助和鼓励。

感谢信息工程研究所在我攻读硕士学位期间为我提供的资源，感谢张永铮研究员和桑亚飞博士在学术和生活上指导的帮助。

最后，对我的家人和挚友说一声谢谢。
\begin{flushright}
2020年6月
\end{flushright}
\cleardoublepage[plain]% 让文档总是结束于偶数页，可根据需要设定页眉页脚样式，如 [noheaderstyle]
%---------------------------------------------------------------------------%